想搵Vividred Operation 漫畫版

網上搵過好似翻譯得第四集就冇了
但睇日本網既⋯已經連載完
唔知邊度有得睇

你唔提起都唔記得有套咁既野

動畫係佐倉成名作

就係突然挑起條筋
翻煲嗰陣見到原來有漫畫版
諗住睇嗰陣
屌佢老味翻譯本得四集

跟手見到日本Amazon已經話連載完畢

心諗套野有冇冷門成咁

生

正